（集思廣益）請巴打提供網上公平解決口角之爭既方法

如題

有無巴打可以提供公平解決方法？

同時請巴打做公證人

之前提過一個方法係鬥捐錢

無奈對家唔敢接受

現請巴打提供

之前鬥捐錢規則

甲乙雙方輪流捐錢

捐唔出一方為敗者

甲方決定金額

乙方決定先後

請問以上方法是否公平？

有時候見到其他巴打嘈交只係網上凶狠

不如整d方法完美解決無意義既互吠啦

樓主自稱有車有樓月入55k

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

你貼完我貼，你自己講嘅。我應承左，無問題，依家又想縮沙
貼唔出者死老豆死老母ok？巴打做證

鬥捐錢突顯唔到你係真有錢人，只係一個課金柒頭真用錢換一剎虛榮

捐完5000之後認衰仔，但係又反口唔認數點計

巴打，你諗個完美方法出來

我同上面條友玩

捐親都係輸

一般方法就係

提出方法既一方

可以比另一方揀先後

然後輪流互攻

最終出唔到既一方為敗

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

如果上面件3zero肯同我公平玩一舖

我又無所謂呀

召喚米已成炊巴打

認同

一味鬥屌分唔同勝負

要用一D非口角方法決高下

你上面見到件3zero?

佢撩我玩

我就同佢玩左先

打擂台啦

你講個方法出來？

唔敢鬥貼家產呀柒頭屈機男？

因為你無呀 我話嘅

咁邊個貼先呢？

你貼先再我貼，你自己講嘅。我應承左，無問題，依家又想縮沙

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

貼唔出者死老豆死老母ok？巴打做證

你咪同佢玩

走數狗屈機男學人講條件

贏咗又點 輸咗又點

其實其他巴打可以望下

之前我提出鬥捐錢

如果佢想揀先後

我就會決定金額

好公平既方法

但呢條友只識提出要求同迫人先

同乞衣真係無乜分別

你不如決定今次啦

何況上次無開始過

高登嗰次又點呀 跟住又話本身個屈機男移咗民？

你唔信無辦法

何況佢真係退出左高登

你不如propose一個公平方法出來等我同3zero鬥，ok?

冇你咁好時間 你哋慢慢定飽佢

咁你就放生左件3zero狗

唔緊要

我等其他巴打propose

事件解析:

樓主 '我唔係屈機男' 自稱有車有樓月入55K指點江山. 想大尻我話鬥貼家產, 我應承左條柒頭想縮沙. 有帖為證:

點解樓主日日比我屌到上心口, 明明一貼車樓證明即刻收我皮, 簡單一個動作但係都貼唔出, 講到尾空心老官 .

成日舊事重提quo舊post, 明顯無新圖, 因為之前幅55K月入圖唔係佢本人. 快D叫你老豆login比你啦柒頭

同上面位3zero巴打素未謀面
佢要同你玩與我無關

只求一個公平方法

小二 來一打花生🥜

上面隻3zero狗咁撚緊張淆晒底唔敢玩？

柒頭屈機男真係唔敢貼 空心老官一個扮大袋

又要乜乜柒柒比我日屌夜屌, 明明可以一尻收我皮

有你就貼, 唔好同我loop十幾版乜撚都無

貼唔出者死老豆死老母OK? 我OK, 屈狗呢?

我都解下畫：

我貼完人工，鬥捐過錢，派過5000利事比連登仔

佢每一件事都會屈你造假

叫佢證明係假就一味up

叫佢試下造假比我睇派利事佢又淆底

所以都想第三方巴打諗d做唔到假既方法等我ko佢

走數狗講野都狗過人

慢慢淆底慢慢吠

等第三方巴打出方法最公平

我話你人工假咋麻, 想我收聲咪即刻貼今日日期既月入證明+user name label.

我無話你派錢假, 係有痴線佬派錢買認同感, 但唔代表你係真有錢.

我大尻多你一樣, 如果你真係月入55K, 我死老豆死老母. 我話既
如果我唔係月入12K, 你死老豆死老母, OK?

算把啦你

之前我人工咪又係貼即日既？

你乜鳩都屈造假

廢鳩事理你

而家由第三方巴打做證先開始

睇你隻窮狗幾撚淆

即係無得貼啦垃圾, 咁撚簡單login cap圖, 一分鐘都唔使. 扭屎忽諸多藉口.

我大尻多你一樣, 如果你真係月入55K, 我死老豆死老母. 我話既
如果我唔係月入12K, 你死老豆死老母, OK?

一味迴我無撚柒用

點解你唔貼先？

條友之前一口咬定我係高登屈機男

已經擺過老母上枱

都唔知佢有幾多個老母

你話你貼先麻, 你大尻我呀麻, 失憶呀, 縮沙呀

你同我定啦, 我貼唔出一樣死老豆死老母

我肯撚定你無羅柒頭, 有你一早收尻我皮啦, 使日日比我禁住屌

又一味屈

幾撚緊張

慢慢等第三方巴出plan

等大家望住你隻死茅狗

你覺得我屈你咪貼證明出黎收我皮, 得把口

又要尻縮又要尾彩, 正垃圾

你咁淆做乜？

由第三方巴打出plan你咁把炮玩乜都會贏我架？

吠乜撚？

到時巴打出左plan你唔好又縮入老母西喎

你咁多老母

你玩晒啦

又要老屈人淆底
自己又貼唔出, 又收唔到我皮, 一味得咀炮

我大尻多你一樣, 如果你真係月入55K, 我死老豆死老母. 我話既
如果我唔係月入12K, 你死老豆死老母, OK?
堂堂正正咁答我啦柒頭

屌你老母咁撚煩，搵個把打帶部腦出黎，你兩個帶定樓同車嘅證件副本/相，對埋身份證，再鬥埋各户口數額，邊個差啲咪邊個收皮

屈狗唔敢正面回, 大家知咩事

學修道船啦，九秒一百拳

又係保安男
講足幾年捐
捐條毛都無

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

望下

係隻狗唔敢玩

佢條窮撚唔會敢囉

3zero狗

你敢唔敢？

佢又會quo舊post出黎話派過 $5000

呢D叫課金咋柒頭. 課完$5000一D noise都無. 你今次又叫少十次平雞

真係有錢貼你D車樓出黎啦. 唔使比我禁住屌咁慘

咁你有無捐過錢又貼過上黎先
無你收聲

隻狗唔識字

上面巴打propose 左你盲撚左呀？

屌你老母真係quo舊post都唔敢回我 講到出年仲講緊

抵你日日比我撚

黎丫, 屈狗, 貼出黎大我啦, 等緊你

一味紅字大字

有巴打post左扮盲

一味單方面乞

可憐蟲

唔敢正面回應我挑戰? 除左捐錢你無其他家產?

你話你有層乞衣樓既？

你貼出來先我咪比你件乞衣望下囉

死狗唔識字又扮盲

已經有巴打post左佢又扮睇唔到

D低薪狗真係好賤

成日拎你老母層乞衣樓來講

又拎唔到出來睇

一味FF人地做假

你老母層乞衣樓都係手FF出來？

定係庇護工場收工？

你覺得我屈你咪貼出黎大我囉

我貼唔出一樣死老豆死老母啫。你呢？不敢應承？

乞兒又唔敢貼

原來又FF？

等巴打出plan先教訓你條弱智窮狗

大家留意下一賭到死老豆死老母，屈機男一律唔敢回，大家知咩事

我敢貼呀，你話你貼先麻，我貼唔出我死老豆死老母，你貼唔出你死老豆死老母，ok？
唔好再煩尻無限loop好嗎？

一講等第三方巴打出公平plan就不停引開視線唔敢玩

不停鳩up乞人貼自己又完全唔敢貼

自己又無限放老母上枱

大家望下隻狗幾撚奇趣

我話等第三方巴打出plan呀

上面有巴打出左你又扮盲做乜撚？

邊個叫公平？ 邊度有？quo來睇下

咁撚簡單貼幅圖都扭扭擰擰，好心你無料就收撚皮啦。

貼唔出死老豆死母呀，回答我啦柒頭